有冇巴打ive係讀電腦工程(CE)呢科

想知前景如何？
讀完出黎可以做咩工

咪又係由低做起
唔通比個經理你做咩

建議你讀完ive再進修

咪去見ive比果d介紹or實習

留名睇人打飛機？

人生勝利組

無錯，升學又得，搵食又得，得咗

升學：
超過一半人升返上大學

搵工：
無人搵唔到工，起薪 17k